LIHKG SERVER係唔係比人攻擊緊?

如題

Error 502 Bad Gateway

頭先應該係更新緊
而家已上到, 介面唔同左